到底有仔嘅女仔話唔想冇咗你呢個朋友係想點

收兵仔

慢慢做飽佢

就係真係唔想無左你依個朋友囉
唔好諗到一定收兵先 佢有無問你攞著數呀？

講真 咁做咩要委屈自己去成就佢想做朋友既諗法
我係你一定走 明明你唔係當佢純朋友

唔想冇咗條水魚

因為有個人傾開，岩傾岩玩，唔想冇左
試過咁同人講
自己依家做緊兵都同男神咁講